\begin{center}
%
%\clearscrheadfoot
%\setlength{\headheight}{0pt}                                       
%\setlength{\oddsidemargin}{0pt}
\includegraphics{00Verzeichnisse/tud_logo_rgb}\\
\vspace{1.4cm}
\Large{Fakultät Bio- und Chemieingenieurwesen}\\                             
\vspace{0.5cm}
\large{Lehrstuhl für Musterchemie} \\
\vspace{0.5cm}
\large{Prof. Dr. Max Mustermann}\\
%
\vspace{0.8cm}
\large{Bachelorarbeit}\\
\vspace{0.8cm}  
%                      
\textcolor{egruen}{\rule{15cm}{0.4mm}}
%\rule{15cm}{0.4mm} %für schwarze Linie
\begin{Large}% sehr große Schrift
Thema der Arbeit\\
\end{Large}
\textcolor{egruen}{\rule{15cm}{0.4mm}}
%\rule{15cm}{0.4mm}
%
\vspace{0.5cm}
Vorname Nachname\\
Matr.-Nr.: 0000000\\
\today\\                                         
%\vspace{1.4cm}
%
\begin{table}[b]
\setstretch{1.5}
\begin{center}
\begin{tabular}[c]{ll}
%\large{Betreuer:} & \large{}\\
\large{Betreuer:} & \large{Dipl.-Chem. Name Nachname}\\
\large{Gutachter:} & \large{Prof. Dr. Vorname Nachname}\\
%\large{Zweitgutachter:} & \large{Zweitutachter}\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
%
\end{center}